騰訊體育停播NBA不足一周恢復直播

【口裡說不】騰訊體育停播NBA不足一周恢復直播

NBA球隊火箭總經理莫雷表態支持香港反修例，引發風波後不足一星期，騰訊體育恢復直播NBA季前熱身賽。有網民揶揄騰訊只是「暫時愛國」，風聲一過就繼續賺錢。

【Now新聞台】騰訊體育恢復部分NBA賽事直播。

根據騰訊體育網頁資料，公司恢復部分NBA賽事直播，包括公牛對速龍等賽事，但本周稍後舉行的火箭賽事，則未有出現在直播清單上。

NBA球隊火箭總經理莫雷早前發表支持香港的言論，引起內地不滿。騰訊體育曾發聲明，暫停NBA季前賽的轉播安排。

笑死人

又話唔睇nba轉睇cba既 好柒呀

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

聽晚見

小支支

咁仲係咪愛國?

講就兇狠 做就。。。

真香

嘩停咗一周咁耐 NBA 損失咗D咩